波歷克，沾屎，麻友，三者有咩共通點？

都係樓主最愛

✌🏻